金 鐘 需 要 你！！！ ！！

快D同我出黎！

push

pish 到左

pish

Push

樓主坐左屋企三年

對上一次出門口係剪頭髮

On9？

食埋早餐嚟 不過撞正返工時間

iok

買埋早餐 仆倒嚟

推

Pish

岩岩醒 黎㗎喇

到！

唔好唔記得我地有死傷
此仇不報非君子

coming push

到左 但個個都坐 又冇指示好迷茫

612都係 有時話黎就黎
冇人知下一分鐘會點

報到

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

Coming!!!

push 今日好忙 盡快搞掂 盡快去

出緊來

而家好少人
幫推

真係岀嚟要做咩帶咩都唔知

又鳩坐
隔離post 又話今晚先搞野
咁而家出黎做乜鳩

出啦

-HP

到左

11點半改圍警察總部，有冇得諗

黎緊！

推！

Pushhhh

credit to 月娥奔中

唔洗急於行動 等下晝多D人再行動都未遲 依家咪當休息住先

唱埋落去？

出來啊！！！

出緊

出啦。

成班無謀鳩坐

下次時間唔好訂咁早，會無咩人黎晨運

Hi

到左 但唔知做咩

放工黎！

唔少人尋晚就去撚咗

Push發夢係現場

推！！！

推！！！！！！

黎緊

梁烈士頭七須公祭

快d黎呀！

推
黎緊

幫手推

其實而家9坐可以令政府有咩改變？
坐得耐人會散
然後政府繼續行？

而家多唔多人啊

今晚黎幫拖

得喇得喇, 拎住3毛走喇新會員, BLOCKED

以為改緊鄧健泓首今天需要你

唔係尻坐
但都要夠多人先行動到架
個個坐係屋企問有咩方向
不如出左黎先講有咩方向啦

有冇人播緊黑警果d片 俾人睇下都好啊

等我！！！！！

Push!

出緊！！
Full power

投一投票，想轉場唔守空城

推 我哋要爭氣

成班廢青

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

唔理衝唔衝 都要去金鐘

push 坐左幾個鐘了

收工先黎到 頂住！！！

三點齊人
出發警總
黑警名單
誓要到手
和理非非
不阻人衝

有女示威者坐在立法會停車場出入口 車輛無法駛離
2019-06-21 HKT 10:06

在金鐘，陸續有人響應大專學界及網民的號召，到立法會示威區集會，政府總部今日暫停開放。

一名手持英國國旗的女示威者，坐在立法會停車場出入口，一輛原本打算駛離的車輛，要後退回停車場。

現場所見，俗稱「公民廣場」的政總東翼前地，有十多名軍裝警員戒備，一批手持圓形盾牌的便衣警員亦一度到場。

訓過龍 而家出

嚟緊

發夢到咗

咁吟遊詩人唱下歌休息一下先，等陣至 hard time

就到

認真 齊人去狗總

喺First Aid站守左成晚，岩岩頂唔緊返左去抖
今朝人真係唔算多，可能要返工同埋都有啲曬
但願今晚會比到驚喜我

休息下！下午尼！

收工先過到嚟
大家頂住呀

訓呀，訓完起身今晚返出黎，順路仲要拜一拜烈士

I mean 我下午尼 first aid嗰瞓耐d

其實做咩定係7點鐘 咁早出黎
我諗仲至少有一半人未到

puch

坐左幾個鐘有熱又唔知點
但大家記唔記得6月17係特首辦外既討論？
一開始聽議員講話都好憤怒
但慢慢演變成大家一齊面對面討論
就變得非常有效率
一晚內定曬一星期要做既事
既然宜家開始有聲音覺得坐係度浪費時間、係連登又唔知要聽邊個講好
不如宜家再搞多次大眾討論
一個下午內傾好星期六日同下星期既行動
傾完後今晚一齊去太古悼念義士
＊建議討論由當日發過言既人先行相認再呼籲大眾加入討論

[重要！]係金鐘既你，宜家有野可以做的

放工出

已開始佔領夏愨道

痴線
突襲 傷害力遠比之前集會大
冇預計之下嘅阻塞
仲要星期五食飯時間

推！！到咗！！

請大家活用airdrop大法傳比身邊所有人

食埋飯即刻出
Sorry各位巴打絲打

[團結最大公約數]香港公民誓詞

Fast

要佔就佔中環唔好佔金鐘！今日有股市，玩到佢冧市一定大影響！

已到狗屋

下午先出發

我與你永共聚

金鐘真需要你

有啲諗法

PUSH

發夢過緊黎

開咗無限月讀
全部人一齊發夢

出你老母

有冇人可以答我 出左金鐘之後去邊

去狗屋

點行

團結,唔好分化

金鐘出唔出到 定中環出行過黎